chrome youtube問題

最近用chrome上youtube唔知點解load得好慢 慢到可以話睇唔到片
但上其他網又完全冇問題
而且我試用ie上youtube又完全冇問題
有冇巴打知點解決

如果你靚仔，你老尾你彈波子都型啦！！
如果你醜樣，就算打高爾夫都好似鏟屎咁。
仲話咩清純嘅女仔有魅力，素顏嘅女仔最清純，都係放屁！！！！
如果你靚女，你老尾你賣元寶蠟燭香都如花似玉啦。
你靚仔，抽筋都好似拉小提琴咁，
你老尾，我已經看透依個世界。

咩事

裝過咩Extension？